屌鳩偽黃食店算唔算違反左沈旭輝個爭取中間淺藍巴策略？

偽黃多數淺藍，無違反